香港幾時先有呢啲廣告

大大力摑醒啲廢中、廢老

你覺得廢佬會理你咩？

習慣地想督兩督俾like

廢老:唔識字喎